［嚴正呼籲］now, rthk, 有線新聞可能正受壓而渲染示威者暴力對待警察

今朝睇viu tv新聞真係嚇一跳，雖然一開始係有講因為警察唔俾人搭地鐵而引發衝突，但之後嘅片段全部都係警察被襲，少少警察失控襲擊示威者同普通途人嘅畫面都無。而rthk同有線都有類似跡象。

我相信前線記者仲係堅守持平原則，因為睇live係睇到全面嘅片段，但去到新聞時段就有奇怪嘅報導前設，相信係71立法會事件後傳媒正受到嚴重嘅壓力。

所以請大家而家開始盡量睇live，幫家中大小裝蘋果app，教佢地睇立場新聞。

最後請大家繼續支持記者嘅專業工作：

推

西環開始出手做野

搭火車全程啲片段都係集中晒差佬比人打
我都好奇市民比人打嘅片段係咪真係無大台影到 全部得獨媒同蘋果
邊有可能咁過份

今朝睇都覺得奇怪, 之前都係兩邊都講, 比較中立

今朝我以為自己睇緊83台

一定係有壓力架啦
不過cable香港新聞都和諧左好耐架啦
now頂到依家都算係咁

始終打警察新聞夠juice

正解

push

因為差佬打市民已經係常態
市民打差佬先係新聞

對的 話就話立場中立為大前提
但作為一間媒體
點講都係警察被圍毆既畫面更為震撼 更具價值
所以不用擔心 是合理的

其實旺角魚蛋個陣都係咁

唔知是否真！

Sad but true

西環都唔係第一次插手
之前王丹果單都係

其實正常，再進一步既升級，可能再有更多血流既時候，而家舖定呢啲新聞就好似黑警打示威者一樣咁常態

中聯辦吹大雞
所有風向要將警察變成維持治安被暴徙襲擊

噚晚班沙田區議員出嚟譴責警察嗰段聲明，除咗噚晚網上直播，好似唔見有電視台播？

我睇有線就唔見有。

假

但尋日重點真係喺哂商場
90%畫面都係警察比人圍 掟野

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

認同

你哋仲響度打飛機淨係識得鬧TVB⋯⋯

pish